貓貓痾爛屎又係咁放屁

貓貓六個月
尋晚無啦啦痾爛屎踩到成身都係
又係咁放屁
無轉乾糧
平時一日一罐濕糧(日日唔同味，得唔得架)
乾糧就中間分開餵，無同濕糧撈埋食
會唔會有咩原因
定係餵啲益生菌就得

觀察多一日都繼續爛就睇醫生
肚屙脫水會死

可以試生肉糧
以前隻貓屙軟便
臭到仆街
改生肉糧就無事

又無係咁痾
係痾既便便好爛

生肉糧係點架
唔知負唔負擔到

big dog 果d
係貴
可以先試乾生肉先

可以試下加益生菌落濕糧度

推薦涷乾既生肉糧 貓貓食完啲便便靚曬

貓仔腸胃弱d，食下益生菌
趁細個食多d不同的罐，大左唔會揀食